- une marque :white_check_mark: pour signifier qu'il peut être donné aux élèves, en l'état
- une :negative_squared_cross_mark:  : le sujet peut-être donné après quelques modifications mineures. 
- une :x: qui conseille de ne pas le proposer aux élèves, à moins d'une refonte assez conséquente.
